識咗個靚仔ibaker

但細我8年 姐弟戀會否有好結果？
同想知做ibake嫁唔嫁得過？

Bakery

識焗蛋糕 幾好

iBaker?

嫁得過
遲d 啪啪啪佢可以條iDick 黎屌到你爽

識焗乜？

與其問嫁唔嫁得過,不如問你襯唔襯得起人

Ibake

癲夠未?

襯得起有餘

大家都性冷感

ibanker

投資焗行

講真國際烘焙大師仲吸引

ibiker

ihiker

期貨蛋糕

迷利人

咁早開工

唔使開飯？

笑到我仆街真假難分

baker~

串錯字有幾閒？希望大家貼返題🙏🏻

唔知你真心定假膠

Ibaker

佢真係好撚煩

想比佢煩

Deal啲麵包 樓主fat fat

你繼續

想知做baker可以有啲咩investment

佢鐘意煲老藕？

Apple連焗蛋糕都撈埋

可以大家⼀齊焗菠蘿包食

ibaka

樓主柒到深潛

笑撚死
iBaker

系。。唔好推
一陣又屈pr公司

有潛力post

蘋果最新產品

成熟姐姐的女人味

應承我 大家入到嚟 真係要推十次
唔係對唔住被捕嘅手足
呢場運動睇唔到曙光了
最後 光復香港 時代革命

行山銀行

紅色超大？

cls港女 你真人係咪冇朋友

屌晒你哋成班樓下。
識唔撚識用不推文回覆呀？呢啲膠post都推

咁都串錯 唔使旨意個靚仔要你啦
俾佢挽就差唔多

俾佢挽鞋？

拉

挽閪都得

入左幾lot蛋撻

正 連iphone 港女出晒水 同siri有傾有講一齊笑住焗蛋糕

哇，今次 fat fat 啦。

ibaker 筍盤嚟喎，整餅整到 international 級別 仲同 蘋果合作喎，佢整啲蘋果批一定

以後大把甜品食

愛情又有，麵包包又有，仲有埋甜品

咁有自信 咁開po問黎做乜

善用起底功能

好負碌啊絲打去馬啦

屌
原來係點啊
轉左藍色認唔撚到

系。。。樓煮坐緊輪椅要插尿喉。。。

問佢嫁唔嫁得過 關我本人咩事

喪屍ac blocked

Bake 包換鮑鮑

網上哄陪仲未發展成熟

呢啲男仔好煩 成日挨住晒 係都要一路整麵包一路挨埋嚟

Apple新產品喎緊係嫁得過

正wor，電子baker買賣包點，有得諗，實賺

樓主膠到
Ibaker開班教妹妹整餅整蛋糕，大把年輕美女揀，搵大姐姐拍拖? 不了

咁多zombie ac出嚟拉post 你話唔係買ac我真係唔信

Pull

屌爆佢個 iPussy

識得焗鮑鮑

呢隻 yeast 可以將你個 dough 增長200-300%

真·麵包愛情兼得

同問，識左個靚女bikini，日溫差15℃，唔知有無好結果

包包換鮑鮑

ifucker

上左熱門 拉

利申無影射到架

點解上咗熱門就要拉

高質

try try

我得唔得

Ifaker

老女人

樓主呢D廢閪ibanker都唔識串

can

PR發現講女唔掂就做假膠搏上熱門
屌你老母

笑死我
大智慧

查實你個number都唔細 點解仲可以on99咁

Iバカ

又上熱門

pr發現講女唔掂就買ac屈返人pr玩分化

Blocked

咁都上熱門 拉

依位ching就做得啱喇
唔鍾意就block咗佢
咁就見唔到唔使嘥時間入post又拉又賺click rate
不過block人唔使講出嚟

樓豬唔係處拉

樓主資深會員黎 編號4百幾
點會假膠

ibiker呀

對撚住你件大佢8年嘅老處中女梗係性冷感啦

網上焗蛋糕係咩概念

日日出假膠post唔撚悶？

無日日

係直接抽擊呀！

online baking

ibaker返工做d乜

收嗲屌你老母

想睇 屌到未？？？

樓主應該接近40

我老母先啱啱40

Ibaker 啲糕餅到底食唔食得

笑咗

貼張相嚟睇下先啦

見過唔少，吹水唔抹嘴。baker反而有前途

絕對有好結果, 請Mark實

網上麵包師？新工種喎

自己打錯仲比膠人

傻仔 已經有另一個ibaker po咪再覆 唔係p 牌嘅係一就不推文

用電腦焗麵包？

好彩比左帽你戴先
死臭港女

你講乜春啊？

躝啦三唔識七

另一個喺邊啊？

蘋果最新產品 iBaker

幫你焗包包

ibake
網上烘焙好bug

冷氣軍師ifight仲bug睇live支持

俾我屌最好

樓豬唔識字

準備比佢呃蝦條 中出即飛

幾好丫，愛情同麵包都有！🍞

屌你好撚賤

咁都賤 佢哋好自豪㗎喎
少咗人睇live會開post屌人點解少咗人睇係咪當手足condom 唔諗下出咗去點睇live？

This is our new generation .
I-baker.
- Steve jobs

你英文咁差有咩資格揀人？

Rest in piece

國際焗蛋糕師

咁就死啦 睇人職業黎嫁。 姐係搵碼頭啦